一人N個你覺得煮野食勁既youtuber

我先貼為敬

雖然個架仔得好少片，但真係條條都睇到射精咁濟
Tempura同sushi ball睇到佢刀真係屈機
仲有一好乖既noway forest cat睇住你煮又唔搶野食
BTW有冇人可以詳細講下咁多把刀既用法？

uncle bob勁係勁，不過就真係覺得佢只係住家level
睇佢片唔會話睇到哇一聲，不過佢就八足咁多爪識唔同國家既野
gordon ramsay就一直都覺得佢似藝人多過top chef

我就真係唔係好識欣賞佢啦
對佢開既餐廳都無咩與趣
可能我無taste啦

Mama cheung

Bob叔

Uncle Bob 識煮野 又一路吹水

土耳其佬

唔勁既但純分享
Village food factory 唔知點解有好多人追捧 仲成日留no.1 daddy fan

Bruno albouze

papadesuyo777

how to basic

Cooking hayhay

咁你唔識欣賞唔等於佢唔係嫁嘛

屌我咪話我覺得佢唔係囉

呢個堅呀

佢甜品同正餐都叻果下勁

bob

正呀依個

原來自己已經follow左
整甜品叻既人
自己正餐都叫還好
但甜品成日fail

教得幾詳細

bob叔

留名學野

蛋品達人

點cookguide都ok ge

saltbae

入黎就係想講依個

mamacheung
一睇就知係煮左幾十年餸既師奶

比你講咗先

佢啲功架仲要好撚有型

差d 唔記得cooking with dog 個chef姨姨又係好勁 煮野好仔細 同好有規律可惜francis已仙遊

幾時走架。唔怪得咁耐無更新

masa

有睇開

hello everybody

知唔知我講緊邊嗰？

提示？

哇正呀屌你

哇岩岩出左片教拉麵
仲要多左一隻BB貓

D presentation好正

住家男 老婆好幸福

我係Jason?

Chef john?

bbq pit boys?

papa franku
蛋糕大師

Lm學煮野食

之前bob叔好似有介紹過 好撚勁

J死左我
對手好好睇 仲要著白裇衫，英文流利(日本人黎講)
超有魅力
點解佢兩個主人咁乖嫁

一世都煮唔到咁 但j下都好

J貓J主人J野食J鏡頭...樣樣野都好好J
真係多謝樓主分享

唔以日本人黎講都流利啦下話

佢好似有個美國女朋友
可能係咁訓練返黎

jamie oliver先係藝人

留名

有睇過佢同佢女朋友定老婆d片
原來佢咁煮得

Bob叔
簡單易明
同埋好鍾意聽佢鳩up

一用香料就俾人屌

Ochikeron
日本人妻
好鐘意睇佢教煮日本住家菜
英文都好流利

好想買佢把刀 , 但原來要訂制

有無巴打睇過Andy dark，成日覺得佢溝好多女

2隻貓好好J

留名
睇哩類片就算唔係學煮 都係一種享受

佢把刀d花紋真係好靚

其實佢教既野已經算簡化左
有d餸d step同材料真係煩到試都唔想試

有d造作既感覺

hajimi

Nara hirokazu 日本老師父淨睇過程冇教學，但吸引

煮食方面
但拍攝方面好有進步既空間

好鍾意睇佢切剌生

梗係扑叔

有無d for窮撚/懶人/打工仔(整嚟帶飯)？？